好撚痛

..

女人心事？

跌親?

好窮